覺唔覺得叫小肥嘅人好mk?

肥就肥啦叫自己做小肥
我叫大瘦呀

咁你跟風咪仲mk?

9成9小肥即係十成十大瘦

你又知係佢改先？